[幫警] 記者們可以印本警察指引帶係身？

有咩不公或者唔明白唔清楚都可以立即指證下

唔使浪費警力拉錯人，返去又要俾人圍，結果又放，

又唔使記者會為難公共關係Sir，

搞到Er...Er...Er

關愛關愛

Er... Er... 有冇...Er...有冇人？